石原聰美「女神變大胃王」 早餐吃六碗丼飯

日本演員石原聰美近日愛情事業兩得意，不但傳出與多金新歡IT社長甜蜜同遊沖繩，先前主演的日劇叫好又叫座，網路上一片好評聲浪，各大獎項也紛紛入袋，而她也因該劇一舉拿下三座最佳女主角獎，聲勢銳不可擋。

▲石原聰美劇中一大早吃六碗丼飯。

石原聰美為了完美詮釋劇中可靠又堅強的女主角，先是把原本的長髮剪短，還變更角色設定，將劇中吃的早餐從納豆壽司捲硬改成天丼（天婦羅丼飯），沒想到此舉卻害到自己，並要提供連接啟德站的出口。另外中標財團亦要興建安老院舍及長者日間護理中心。為了配合拍攝需要，她居然在一大清早連吃六碗炸物滿滿的天丼，哭笑不得說：「當時我真的吃到快吐了，簡直自找麻煩。」

▲石原聰美新劇中飾演法醫。

石原聰美日前接受雜誌專訪時，大方坦言現在的她，在做決定時不再猶豫，會順著自己內心的聲音來行動，也更勇於表達自己，對於新的相遇及新的人際關係也更加期待，此話似乎也能窺見她在感情上的心態轉變。

並要提供連接啟德站的出口。另外中標財團亦要興建安老院舍及長者日間護理中心。

今次太易搵到

屌你老母

屌你老味

可以中出石原嘅男人原來就係咁嘅樣

朱千雪bb呢？

傻啦，大把人中出過

你知我咩樣?

頂唔住喇

我屌你老母我石原堂堂一代甜美女神笑容比太陽更熾熱竟然比一個將毛巾撻落個頭到既毒撚削牙細眼柒頭中出夜夜笙歌比佢上下其手un下un下？！
天理何在？？！天理何在呀？！？！

more

佢都唔係石原

今野杏南

唔通俾你中出呀

沒想到此舉卻害到自己，並要提供連接啟德站的出口。另外中標財團亦要興建安老院舍及長者日間護理中心。為了配合拍攝需要，她居然在一大清早連吃六碗炸物滿滿的天丼，哭笑不得說：「當時我真的吃到快吐了，簡直自找麻煩。」

乜拎野